[異常平靜] 享受晚餐中

搞左兩個月
和平遊行試過
和平集會試過
被打、被射、被爆頭、被爆眼⋯
呢一切一切我都會銘記於心、記低呢刻憤怒
和理非話：和平係有用既
對唔住，我睇唔到有一絲效果
政府依然係歪理當真理
半個字都無讓過
有無人話我個正義去左邊？
我唔會再理呢d雜音
聽日我只會做我認為對的事。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳